從今日起 無病唔會再載口罩 亦希望仲堅持嘅人唔好載

堅持左大概五日
每一日都淨係得小貓三四隻

如果街上有四分一甚至三分一嘅人載
咁仲算表態 依班人都相對安全

如果街上得幾個人載
表態？ 甚至依班人都會相對危險
真係有機會發生係街載口罩都被人拉嘅情況

放棄了 等遲啲文宣真係做起再講
有堅持嘅 都唔好堅持
太危險

我會堅持

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信